[I/A] Mobile Legends:Bang Bang 無盡對決

一隻抄王者榮耀,LOL,DOTA2加少少原創既MOBA

香港個PLAYSTORE鎖區要個網下載APK

下載完開埋VPN/加速器先玩得

入場前開,入左GAME出去熄番就唔LAG機了

有冇巴絲玩緊?

我仲衝緊上宗師....

係咪要 U.S. Apple ID ?

我用Androi玩 唔知

仲有冇玩緊

又玩番

Hahah叫咩名呀 一齊打？ 好悶冇乜香港人

孝義永在心

之前玩到傳奇
啲人水平好低
排位勝率7成左右

我都好低 今季先到史詩

add咗你
有啲英好難玩得衰嘅
試下gord or aurora

d英好貴...